%!TEX program = xelatex
\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage{persoBiau}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{pgf,tikz,pgfplots}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{xlop}
\usepackage{slashbox}
\usetikzlibrary{arrows}
\pgfplotsset{compat=1.11} 

\usepackage{qrcode}
% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
\exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}

\usepackage{fontawesome5}

% pour ne pas afficher les solutions ni la presentation mobile
% \exclure{core}
\exclure{mobile}
\exclure{mepc}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{myblue}{RGB}{126,136,150}
\newcommand{\cor}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~ Correction en vidéo:}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\corPDF}[1]{ \href{#1}{\color{orange}Correction :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 
\newcommand{\coursVideo}[1]{ \href{#1}{\color{orange} \favideo ~  Vidéo :}\par 
\vspace{2mm}
\qrcode[height=1.2cm]{#1}} 


\usepackage{minted}
\newminted{python}{
frame=lines,
framesep=2mm,
baselinestretch=1.2,
bgcolor=LightGray,
fontsize=\footnotesize,
linenos
}

% \usemintedstyle{monokai}
% \definecolor{bg}{HTML}{282828}
% \definecolor{Text}{HTML}{F8F8F2}
% % \AtBeginEnvironment{minted}{\color{Text}}
% \newmintinline{python}{bgcolor=bg}

\newlength\chapnumb
\setlength\chapnumb{3cm}

\titleformat{\chapter}[block] {
\color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt} {
\parbox[b]{\chapnumb}{
\fontsize{80}{70}\selectfont\thechapter}
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{
\raggedleft
\hfill{\LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}
}
}

\titleformat{name=\chapter,numberless}[block]
{ \color{orange} 
\normalfont\sffamily}{}{0pt}
{\parbox[b]{\chapnumb}{%
\mbox{}}%
\parbox[b]{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{%
\raggedleft%
\hfill{\color{orange} \LARGE#1}\
\rule{\dimexpr\textwidth-\chapnumb\relax}{0.4pt}}}


\graphicspath{{../../../images/}}





\renewcommand{\section}[1]{ {\Large \bf \color{orange}  #1 \hrulefill  \par \bigskip \normalsize }}
\renewcommand{\subsection}[1]{ { \hspace{1cm} \large \bf \color{orange}  #1 \par \medskip \normalsize }}
\newcommand{\rep}{\left(O, \vec{i}, \vec{j} \right)}
\newcommand{\legend}[1]{%
\textcolor{white}{.} \par \vspace{-1.5cm} \par 
\hfill{\color{orange} \texttt{#1} } \par
}
\begin{document}

\chead{\small}
\rhead{\small }
\cfoot{}
\cfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
%\lfoot{ \href{etienne.clave@ac-mayotte.fr}{etienne.clave@ac-mayotte.fr}\ 
\rfoot{\small LPO de Sada - Seconde 1.}
.\vspace{-2.5cm}

\hspace{-1.6cm}
\includegraphics[width=21cm]{bandeau1.jpg}

\par \vspace{1cm}


\begin{center}
    Travail de Groupe - Fiche réponse
\end{center}
Dans un repère orthonormé (O,I,J), on donne les points A(-1;1), B(1;-3), C(5;-1), D(3;3)
\begin{itemize}
    \item  Faire une figure et placer les points dans le repère.
    \item 
    \begin{tikzpicture}[line cap=round,line join=round,>=triangle 45,x=0.7cm,y=0.7cm]
        \begin{axis}[
        x=0.7cm,y=0.7cm,
        axis lines=middle,
        ymajorgrids=true,
        xmajorgrids=true,
        xmin=-6.261257092947644,
        xmax=6.379503031324726,
        ymin=-6.347489692282326,
        ymax=6.188924534737784,
        xtick={-6.0,-5.0,...,6.0},
        ytick={-6.0,-5.0,...,6.0},]
        \clip(-6.261257092947644,-6.347489692282326) rectangle (6.379503031324726,6.188924534737784);
        \end{axis}
        \end{tikzpicture}


    \item Quelle semble être la nature du quadrilatère ABCD ?

\par \medskip \dotfill
\par \medskip \dotfill
\par \medskip \dotfill
\par \medskip \dotfill

    \item Démontrer la nature du quadrilatère ABCD.


    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill

    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill

    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
    \par \medskip \dotfill
            
\end{itemize}
\end{document}